有冇人早餐食麥皮？

你地麥皮同水既比例係幾多呀？

又有冇特別整法分享下？

我自己中意就咁加煉奶一茶匙，香蕉切片同麥皮撈埋一齊食

就咁用牛奶煲就算
入黎等睇分享

我就咁用水沖

用水沖加奶加蜜糖

我係即食麥皮
比例基本係睇返個稀稠度 自己較

我就懶少少 但又唔想食咁寡
會加少少鹽 或者攞舊腐乳 一齊食

而家鍾意用牛奶煮 但唔知有咩水果可以加落去
早幾年係齋用水煮 唔加任何野 後尾食厭左

淨係加熱水食佢嘅麥香味或者有時會加少少代糖

加煉奶已經浪費左咁辛苦既麥皮既努力

30g加無糖豆漿 叮2分鐘

我係午餐食，做文職成日坐所以唔想食飯
半杯即沖麥皮就咁加熱水，有時會加奇亞子&無糖黑豆漿

我見過人沖完落兩滴美極

腐乳又真係未試過喔

咩味都冇好難頂架

ching 食邊個牌子呀？

多少都想有啲味

即食加奶
仲要唔係跟佢包裝建議話要熱食
懶得滯又抵食過粟米片

會唔會難咬呀？ 你係即溶果隻？

點點綠即溶燕麥片

我：多麥皮少滾水加隻蘋果

桂格燕麥

晚餐食

我都明，一係可以香蕉+提子

提子乾

水滾先好落麥皮，要不停攪，唔好落蓋

唔可以走開要望實 (你奶過嘢一定明點解）

即食麥皮 加朱古力粉/好立克粉
再沖燙水

即沖嗰隻 浸十幾秒就已經好腍好易入口

三份一杯水，半杯麥皮，唔加其他嘢

稀得濟好似茶記果啲咁好難食一定要少水

但可能冇生麥皮咁健康，買親呢啲嘢都重視天然少加工

乾食

真心想知有冇人試過煲緊行開，或者分神玩吓電話........

返黎發覺出事有咩反應

我一星期食3餐，當午餐食

Muesli, Greek yogurt,鮮奶,藍莓

買啲有果乾nuts個啲 加啲chai seeds
熱水 凍奶都可以

就咁加熱水，再加啲幼鹽焗下佢，食得
食落似白粥

我都係 好撚hea

腐乳都比你諗到
食落會唔會似粥？

大家樂嗰隻麥皮其實係點整？
好鍾意嗰種質地

熱量太高

可能你地誤會左
腐乳我係分開上 當配菜食
其實麥皮你當粥咁配 係OK
分別唔大

食即沖果隻冇呢個煩惱

好立克應該幾正

我都覺得傑身啲好食啲 太稀飲水咁

其實加菜莆亁都幾正？(忽發奇想)

趕時間就多水 一啖飲哂
唔趕就少女慢慢咬

有啲人會前晚整好放入雪櫃呀

不過我未試過

唔知會唔會冇哂營養？

其實係咪要好似飯咁要咬爛哂
但因爲有水嘅原因是成日咬幾下就吞咗

倒半碗熱水半碗麥皮攪埋一齊就食

一罐罐d即食燕物，就咁沖熱水？有味咩？

點解唔隔夜用奶/豆漿浸麥皮呀
用水煮會無咁好味 又要開火

同凍牛奶浸一陣就食，當格格脆咁食

當然要買即食嗰種，已經焗過嚟

基本上配咸點都OK

熱水壼

桂格燕麥有個即食朱古力麥皮好好味

淨係溝水食左兩個星期頂唔順
而家早餐淨係食一條蕉

好多糖呀！日日食嘅話唔好揀即食麥皮同有糖嘅味

乾曬塘
不過其實加翻水就冇事食得

夏天時會用豆漿浸過夜，第二朝起身即刻食得，或加yogurt 食，好清爽。

另一個可能性係水太多好易滾瀉，一pat嘢咁，有掛抹

有排抹

用電飯煲煮飯咁煮，不過轉用麥片，凍水落，切兩條臘腸放落去一齊煮，正！

用維他奶煮好好食

每日2餐 每餐150g, 加2隻強 水滾食得。
依兩日會加2茶匙橄欖油，因為要增加脂肪intake
體脂13%左右 （每日近3000大卡）

熱水沖 食慣咗唔會覺得無味

用牛奶/yogurt

同埋我食開Muesli

就咁加熱水淥

諗緊有咩配料可以加但係朝早懶到香蕉都唔想切

咁你買定啲果乾加落去or nut就最快

岩
試面話Chia seed 擺埋一齊淥都唔錯

打成粉加水果打混飲

一定係用熱鮮奶沖
用水真係狗也不屌

通常用原片整overnight oats
朝早再落香蕉藍莓
超正

其實用自𠶜yogurt送係最好味同埋應該最健康嘅